你點我清唱

歡迎各位點唱 只限廣東歌

黑澤明

twins - 眼紅紅

絲打多謝支持

我代你哭

Barbie Girl

漏奶乜撚關係

巴打多謝支持
得閒食下菜啦

巴打多謝支持
我都好鍾意呢首

就是愛你粵語版

深情版既美麗之最

巴打多謝支持

濛

你太善良

哈姆太郎

孽

有時 重逢 星塵

奧特加 - 情憑誰來定錯對

絲打多謝支持
唔知夠唔夠深情

自膠
長相廝守

海闊天空

不吐不快

好聽

春秋

imperfect

絲打多謝支持
記得聽到最尾

多謝巴打

又幾好喎

巴打多謝支持
呢首第一次聽 好難唱

Children Song

絕

巴打多謝支持
錄住兩首先出去食個飯 今晚繼續
有時

重逢

眼紅館

死了都要愛

今期流行

唱得幾好聽喎

星塵

絲打多謝支持
你未轉之前真係loop左陣Barbie Girl
長相廝守

謝謝巴打
家駒

絲打多謝支持
我都好鍾意呢首 佢寫啲野真係sad but true

I’ll be alright

你soundcloud用電話定電腦錄 ?

好聽
多謝你啊巴打
Btw最後

電腦

今晚屌鳩你

Ching 加油

夠哂
巴打有沒興趣一齊hehe

巴打多謝支持
軒仔咁多首入面呢首一定係top 3

巴打多謝支持
錄完軒仔錄柏豪

天才兒童1985

巴打多謝支持
每個人心入面都住左個細路

你們的幸福

巴打 眼紅館!

不死傳說 唔該巴打

利申跳住舞唱

我的秘密

陳奕迅-人來人往

把聲幾靚支持

鄧小巧 -- 芭樂

多謝巴打 啲回憶返晒黎
以前半夜先有得睇鋼鍊但都照追

多謝巴打 你把聲好好聽(純學術非gay )

絲打多謝支持
今次同首你們的幸福一樣玩多左啲野 自己加啲和音俾自己

巴打，唱得非常好聽，高音準，清唱都聽得出節奏 ，和音係真人？

我的快樂時代

時代巨輪

Summer Paradise -Simple Plan
我點得好冷門，巴打應該未聽過

師兄聲底唔錯喎！

係啊 自己聽住自己把聲和

留低鎖匙

冷雨夜

金剛圈

巴打多謝支持
呢首都幾冷門

櫻花樹下 軒仔～

六月飛霜

巴打多謝支持
長路漫漫是如何走過

海市蜃樓

巴打多謝支持 好耐冇聽/唱過呢首歌喇

Juno嗰首

Ah Lam 日記

留名支持

唸你 劉子千

漸漸

痴線勁好聽

幼稚完

巴打多謝支持
Beyond

告白氣球 廣東話版

我首海市蜃樓呢

黎緊黎緊 加速中

酩酊天使
預言書
唔知前面有冇巴打點過所以索性點兩首 有勞巴打
唔一定要唱晒架

他不慣被愛

心跳呼吸正常

海市蜃樓黎喇 多謝巴打支持
阿Lam啲歌真係好癲

哇嗚 bravo 好聽好聽 特別係d高音位 聽到好有feel
但你又知我係絲

好有驚喜 笑到停唔到

失憶蝴蝶

見粉紅字就當係啦

between 多謝絲打

好好聽

多謝巴打
唱到就黎斷氣 同埋真係唔係好識rap

做咩事

絲打多謝支持
你個名 有人點過你首主題曲

我見到啊哈哈
嘩 痴線清唱都好好聽 你把聲好好聽

多謝巴打
幼稚完

史泰龍Lambo

巴打多謝支持

上網搵到幾個廣東話版 我就用番都係出自連登既火土哥版本

原post:《告白音樂台》告白氣球 粵語(求小姐)[情人節偽毒呈獻]

YouTube:

巴打多謝支持
Sor 因為有事要出去淨係錄得一首先
酩酊天使

希望你鍾意

預言書

聽得多另外嗰兩首 反而少聽呢首haha

絲打多謝支持

他不慣被愛

巴打好有心 多謝您

啊⋯⋯唱得幾好喎

巴打多謝支持
心跳呼吸正常

第一次聽呢首歌 聽到個人空虛左
哥哥

芳華絕代

流觴巴打
失憶蝴蝶

唔知可唔可以俾少少意見我呢

第五個現代化

巴打識我

呢首個節奏好似有d難捉 尾音係咪拖長咗

Eason d歌好多我都唱唔到

巴打把聲有d似我其中一個fd

阮民安-踩唔死我

走撚晒音

高音唔到都低音唔到

竟然
啱啱聽番都覺得有啲位有呢個問題 有時拖左都唔覺

巴打多謝你既意見 下次會留意番

我都會咁

要後尾聽返先知

搞到有d想唱

鬼新娘

唱啦唱啦

張敬軒首披星戴月

唱得唔錯 希望你會鍾意呢首歌☺️

愛很簡單

千億個夜晚
敢愛敢做
邁步向前 最後果段

亞士匹靈
頭髮亂了

Party with TL

巴打叫我

英文歌唱唔唱

巴打多謝支持

呢首實在太經典 唔貼link唔得

巴打多謝支持
估唔到咁冷門既都有人點

到底呢首係乜撚野黎

Group埋啲阿LAM既歌之後一次過錄先 今日唔係好唱到
史泰龍LAMBO
千億個夜晚
敢愛敢做
邁步向前 最後果段

絕不走數

林子祥啲歌真係痴撚線 首首都好有挑戰性

俾個list你睇下會唔會想挑戰多啲

Level 1:
海誓山盟
似夢迷離
日落日出
活色生香
幾段情歌
最愛是誰
每夜唱不停
每一個晚上

Level 2:
深夜裡
上癮
誰能明白我
友愛長存
交出一切
祈望
十八變
只有夢長
真的漢子
這一個夜

Level 3:
男兒當自強
刺激
數字人生
花街70號
將心意盡訴

Boss:
十分十二吋
街頭霸王榜
好氣連祥
惡鬥惡

富士山下

陀飛輪

泰妍 Time lapse

之前個post d 數都未找晒

唔敢開

巴打係阿LAM fans? 好詳盡等我慢慢聽先
佢啲歌我淨係聽過小部份 不過最深印象真係十分十二吋
首歌難唱之餘佢仲要又行又走又行樓梯咁唱真係好勁

唱住錄住玩住先 之後再開

無條件

缺

張學友分手總要在雨天
你唱得好好聽

JJ 她說

睇我個名就知

不過阿Lam呢幾年跌watt跌到冇眼睇 老喇

千億個夜晚

邁步向前 最後果段

巴打多謝支持
阿士匹靈

頭髮亂了

我係巴

sor 巴打

巴打多謝支持
當潮流愛爭鮮~

正皮

多謝絲打
分手總要在雨天

期待
攝氏零度

酩酊天使

自膠 見到有了

之前有巴打點過
巴打多謝支持

大細心
Kong

巴打音域都幾廣

絲打多謝支持
攝氏零度

另外期待係咪張敬軒普通話嗰首?

盡喇盡喇

Maniac既故地重遊

單魚座

絲打多謝支持
大細心

Kong

係呀！講漏左 巴打唱得唔錯 支持

黃色大門

弱水三千

好想識你

巴打多謝支持
之前有人點過

無追到po
張敬軒首無能為力有無人點到

自膠

你唔愛我啦